想part time做速遞員

過關嗰隻，羅湖落馬洲都得，去到有人接應交收，
行一轉預計可以搵得多過普通速遞員少少，又輕鬆搭火車去就得，
但又唔想走私運奶粉，
有冇人知有咩途徑，我凈係想間中幫手運下
之前見過有公司請人過關運野，但見到嗰時已經太遲請左人

幫我買幾杯喜茶返黎ok?
要快喎

唔好玩啦我認真架

走私喎

"唔想走私運奶粉"

速乜撚野姐 咪姐係水貨客

如果係送公司文件或者有人帶漏野叫我送過去嗰啲都叫水貨客？

Pt 過關速遞
等上頭條

小心因小失大

到時就係咁先架啦

又係既，萬一我以為係運文件點知運左啲唔知咩過境咁就hihi啦

無聊做幾好 但風險都幾大